iPhone backup一問

頭先bu完部機 搵返個folder諗住copy多份
發現個folder容量係少過部機成幾gb
其實係咪有啲野iTunes 係bu唔到？